====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ces espaces publics prennent place sur des délaissés qui , reliés par des chemins , finissent par créer une continuité paysagère en écheveau .
Entity Name (Type) :: Ces (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Ces (LOC)
Total entitiy counts: 1

